有咩途徑可以做到茄喱啡？

即係拍劇集拍電影個啲路人/無對白角色？
係咪一定要藝人訓練班先得？
定係要識到霞E

最後一句先係目的

炒散 幾十蚊個鐘

Facebook 有個 group ，可以搵到啲炒散
但多數係廣告/ 學生畢業作品多
電影通常係要識咗拍嘢圈嘅人先有機會

咁有咩方法可以去炒？
無途徑

哦⋯明白